﻿001	『当時の俺は<br>ゲキヤバメンタルだったらしい』
002	立て！　オーティマくん！	VO_zain.zain_sys_0032
003	追憶の追想<br>ノーザンブライド
004	ひとりで立てます。担当指導員殿ー<br>心配いただかなくとも――	VO_ortima.ortima_sys_0030
005	オーティマくん<br>お前には騎士としての自覚が足りない	VO_zain.zain_sys_0029
006	先の任務では作戦を無視<br>団内の規律を乱した<br>本来なら懲罰モノだぞ？	VO_zain.zain_sys_0030
007	戦況を考えれば<br>あれは奇襲のほうが正解だったっしょ？
008	作戦にこだわりすぎて<br>出さなくてもいい被害を出す必要は――
009	聖教騎士団たるもの<br>もっと正々堂々とだな…	VO_zain.zain_sys_0016
010	罰則代わりの戦闘訓練<br>お勉強になりあしたー	VO_ortima.ortima_sys_0016
011	もう1本だ！	VO_zain.zain_sys_0012
012	残業代、出んすか
013	聖教騎士たるもの<br>金銭の為に働くものではない
014	ハイ出ました。精神論	VO_ortima.ortima_sys_0012
015	古くから伝えられてきた高潔なる精神だ
016	ゲキヤバメンタルじゃん	VO_ortima.ortima_sys_0021
017	世界の平和の為に<br>剣を振るう、それこそが
018	かっけー
019	オーティマくん。周りを見ろ	VO_zain.zain_sys_0029
020	周り？
021	正義に向かって<br>戦い続ける者たちばかりの中で、お前は――	VO_zain.zain_sys_0030
022	あの
023	なんだ
024	休みなく働かされて<br>俺のメンタルの平和は誰が守ってくれんすか	VO_ortima.ortima_sys_0030
025	…
026	誰を救う正義っすか。それ
027	…世界を
028	まず周りを見たらどおっすか
029	…っ！	VO_zain.zain_sys_0042
030	…俺の提案した作戦<br>1回も採用してくれたことないっすよね
031	ま、新人なんてそんなもんか<br>ひとりでコツコツ毎晩毎晩お疲れ様でーす	VO_ortima.ortima_sys_0025
032	『当時の俺は<br>ゲキヤバメンタルだったらしい』
033	『この世界を照らす光になりたい…<br>漠然としたその思いだけが<br>胸の内にあるだけで空回って』
034	『いつの間にか俺は<br>自分の足もとすら見失っていたように思う』
035	“部下を褒めよう”	VO_zain.zain_sys_0045
036	追憶の追想<br>ノーザンブライド・書物蔵
037	…“なるべく具体的な部分を褒めること<br>指導は、褒めてから⇒改善点を述べ⇒<br>最後にもう一度褒めると良いぞ”
038	ふむ<br>本というのはタメになるなあ<br>…メモだ	VO_zain.zain_sys_0009
039	シー
040	“部下の話を聞こう…肯定・同調しよう<br>話を遮ったり、頭ごなしに否定しては<br>絶対にいけないぞ”ウッ、やってる…っ！	VO_zain.zain_sys_0025
041	あの、書物蔵ですから、静かに――	VO_shion.shion_sys_0003
042	メモだ
043	静かに――
044	“キミに光はあるか”…あ、ある！<br>良い言葉だなぁ…“光はあるか”メモだ	VO_zain.zain_sys_0024
045	静かにして――	VO_shion.shion_sys_0001
046	“心の光は財産だ<br>たくさんあれば豊かになれる<br>仲間とともに輝く日々へ”…
047	メモだ！
048	うさんくさ	VO_shion.shion_sys_0030
049	“心を開かない人、口を開かない人には<br>むしろ満面の笑顔を見せよう”…
050	…笑顔、こうか？	VO_zain.zain_sys_0031
051	…えいっ	VO_shion.shion_battle_0001
052	ニコッ！	VO_zain.zain_sys_0008
053	ほ、本を投げつけているのに<br>全然気づかずにニコニコしている…ッ！<br>なんて集中力…ッ！	VO_shion.shion_sys_0025
054	“歯を見せ、口角を上げ<br>相手の目をまっすぐ見て微笑もう”<br>…こうか？
055	えいっ…！	VO_shion.shion_battle_0004
056	ニッコォッ！
057	本の山を崩してぶつけているのに<br>全然気づかないでニッコォッてしてる…！<br>なんて防御力…ッ！	VO_shion.shion_sys_0042
058	メモだ!!	VO_zain.zain_sys_0032
059	…
060	うわあっ!?
061	シー
062	…あ、ああ<br>す、すまん	VO_zain.zain_battle_0018
063	…………
064	何か？<br>栄誉ある聖教騎士様	VO_shion.shion_sys_0006
065	ああ、いや…
066	そんなにも珍しい？<br>低い身分の下女が	VO_shion.shion_sys_0044
067	す、すまない<br>この書物蔵に管理者がいるとは知らず…<br>見ない顔だなと思ってな
068	調べ物であれば騎士様御用達の<br>大図書院をお使いになればよろしいでしょう	VO_shion.shion_sys_0030
069	わざわざこのような<br>離れの書物蔵においでになるなど
070	ほ、ほかの人の目が気になってな…ここなら<br>いい、場所だし、落ち着くし…	VO_zain.zain_sys_1047
071	古くて不要になった書物が積まれて<br>誰も来ないような…<br>あってもなくてもいいような…
072	物置よりも環境の悪い…<br>カビくさい蔵であれば…<br>誰も近寄らないだろうと？	VO_shion.shion_sys_0031
073	…ま、まあ、そう、だな
074	いてもいなくても構わないような<br>書物番ぐらいになら<br>見られても構わないと	VO_shion.shion_sys_0045
075	か、片づけを手伝おう、本を…
076	結構です	VO_shion.shion_sys_0039
077	しかし
078	立派なお召し物が汚れるから	VO_shion.shion_sys_0015
079	俺のせいで散らかった
080	次期ロードマスター様に<br>ご迷惑をおかけするわけには
081	…その割に、容赦なく本を	VO_zain.zain_sys_0029
082	耳障りだからよ
083	え？	VO_zain.zain_sys_0025
084	『いい出会いではなかった』
085	あなたの言葉が、耳障りだからよ	VO_shion.shion_sys_0013
086	『“君”は覚えているだろうか』
087	失礼しました<br>お忘れください	VO_shion.shion_sys_0003
088	『“君”はいつも、静かに憤怒していて<br>“君”がいる場所はいつも暗がりで…』
089	『空回っていた俺は<br>そういう場所こそ――』
090	君の名前は？
091	『闇雲に照らしたいと思った』
092	なぜそのようなことを聞くの？	VO_shion.shion_sys_0006
093	どうしてここに？
094	なぜそのようなことを聞くの？
095	…なぜ、とは	VO_zain.zain_sys_0029
096	その詮索、ほかの方にもするの？
097	え？
098	次は<br>『キミに光はあるか』なんて聞くつもり？	VO_shion.shion_sys_0031
099	…
100	本通りにいくわけないじゃない<br>そんな興味もないくせに	VO_shion.shion_sys_0010
101	『自分の気持ちすら<br>明らかにできていなかったことに<br>気づかされる』
102	光なんてないし	VO_shion.shion_sys_0030
103	『自分の暗がりすら照らすことができず<br>怠惰でいたことに気づかされる<br>“君”によって』
104	あ、次期ロードマスターくん<br>こんなところに	VO_kaya.kaya_chara_1003
105	カヤ、副団長
106	その呼び方やめて<br>肩書なんてらしくないよ<br>嬉しくないわけでもないけど	VO_kaya.kaya_sys_0029
107	どうしてここに
108	こっちのセリフなんだけどなあ<br>ちょっと調べたいこともあって	VO_kaya.kaya_sys_0031
109	…？
110	…
111	…………ふぅぅぅぅん	VO_kaya.kaya_sys_0005
112	なんだ	VO_zain.zain_sys_0016
113	へえ	VO_kaya.kaya_chara_1017
114	なんだ！	VO_zain.zain_sys_0012
115	ちょうどよかった<br>これ、お願いできる？	VO_kaya.kaya_sys_0001
116	…これは？
117	辞表	VO_kaya.kaya_sys_0006
118	『自分の気持ちに素直なカヤが<br>羨ましく思えた<br>だから、何も言えなかった』
119	届けといてよ	VO_kaya.kaya_sys_0041
120	…
121	『気づかれたくなかった<br>部下には虚勢を張り、同期には見栄を張り<br>それは嫉妬に近く…』
122	『その悩みは重く、抱えきれず<br>ほかの誰に聞けるわけでもなかった』
123	は？<br>どうして私に聞くの	VO_shion.shion_sys_0012
124	…わからないが
125	悩みが抽象的過ぎるし	VO_shion.shion_sys_0031
126	自分が理解できないことを<br>他人に教えてもらおうだなんて、強欲
127	ご、強欲…？	VO_zain.zain_sys_0026
128	具体性がない。計画性もない<br>思いやりもなければ<br>解決しようという気もない	VO_shion.shion_sys_0005
129	ましてや、こんな卑しい下女にすがるなど情<br>けないを通り越して盛大な皮肉。召使に相談<br>をもちかける？　奴隷に悩みを聞かせる？
130	植物に話しかけるタイプ？　もしや、相談に<br>かこつけて私を貶めようとそういう意図なの<br>かしら？　だとしたらお喜びになって。あな
131	たの試みは成功だから。第一、相手のことを<br>知ろうともせずに『照らしたい』などと――
132	いや…その…	VO_zain.zain_sys_1047
133	その思考がまずおこがましい<br>ということに気がついていないのよ	VO_shion.shion_sys_0010
134	え…？	VO_zain.zain_sys_0025
135	そう思うだけで<br>闇雲に辺りを照らすだけで<br>他者が救われるとでも？	VO_shion.shion_sys_0006
136	『世界を照らしたい』<br>それはそれは立派な使命<br>だけど、誰の何をどう照らしたいの？
137	それすらはっきりしていないのに<br>そう思うことは傲慢ですらあると<br>私は思うけど
138	傲慢…	VO_zain.zain_sys_0029
139	気を悪くされたのなら<br>どうぞ私を処分なさって
140	ただ…何も知らないのに<br>世界を照らそうなどと<br>そんな妄言はやめたほうがいい
141	すべての人に光が当たるなんてこと、ない	VO_shion.shion_sys_0020
142	…………！	VO_zain.zain_sys_0042
143	…忘れて。お引き取りを
144	名は
145	え？	VO_shion.shion_sys_0025
146	名はなんという？
147	なぜそのようなことを聞くの？	VO_shion.shion_sys_0003
148	呼びたい、から…
149	は？
150	わかりたいと、思ったから。君を
151	…タンジュン	VO_shion.shion_sys_0030
152	…………おこがましいか。まだ
153	…
154	ニコッ	VO_zain.zain_sys_0008
155	え、え、なに、なに
156	“心を開かない人、口を開かない人には<br>むしろ満面の笑顔を”<br>…と、メモに
157	…………ハッ	VO_shion.shion_sys_0010
158	“歯を見せ、口角を上げ<br>相手の目をまっすぐ見て微笑もう”<br>…と、メモに
159	ハハッ、キモチワルイ
160	う、うまくいったじゃないか
161	は？	VO_shion.shion_sys_0012
162	口を開いてくれた
163	…………
164	耳障り
165	え	VO_zain.zain_sys_0042
166	『強欲。おこがましい。傲慢。妄言』
167	寒気がする	VO_shion.shion_sys_0020
168	『言う通りだった、“君”の』
169	――――送別会？	VO_kaya.kaya_sys_0031
170	追憶の追想<br>ノーザンブライド
171	いいや
172	…届けてくれてないんだ。辞表	VO_kaya.kaya_sys_0022
173	現ロードマスターに突っ返されたよ
174	残念	VO_kaya.kaya_sys_0005
175	だからカヤ。待っててくれ
176	何を？	VO_kaya.kaya_sys_0004
177	俺はロードマスターになる<br>そうして…<br>お前が辞めても問題ない騎士団を作る
178	…！	VO_kaya.kaya_sys_0025
179	お前の辞表を<br>上層部の聖教会が許すくらい…<br>完璧な組織を
180	…………ふふ	VO_kaya.kaya_sys_0007
181	職権乱用
182	ひとりずつ、照らしていくことにした
183	…うわあっ、公私混同	VO_ortima.ortima_sys_0021
184	優先するのは世界平和<br>それは変わらん
185	暑苦しい<br>できる？　そんなこと	VO_kaya.kaya_sys_0031
186	新しいロードマスターが作る歴史<br>一番近くで“観測”しないか
187	…………あははははっ	VO_kaya.kaya_sys_0008
188	ナンダこの口説き文句
189	おっかしー<br>でもちょっと信じられないな<br>見せてよ、証拠	VO_kaya.kaya_sys_0023
190	無論だ
191	騎士団内の私闘はよろしくないよ？	VO_kaya.kaya_sys_0014
192	これは、訓練の一環だということにする
193	ふっふふ…バカ<br>それでこそ騎士道バカ	VO_kaya.kaya_sys_0007
194	オーティマくん	VO_zain.zain_sys_0009
195	はいはい
196	2対1？
197	ロードマスターは部下も使う	VO_zain.zain_sys_0008
198	わ。卑怯
199	…っ…!!	VO_zain.zain_sys_0025
200	じゃ、本気でやろうか。卑怯にも	VO_kaya.kaya_sys_0037
201	うわあ、逃げたい	VO_ortima.ortima_sys_0042
202	しようよ。訓練
203	行くぞ。オーティマくん
204	辞めたい。俺が	VO_ortima.ortima_sys_0030
205	カヤは優秀だからな
206	ますます辞意を固めそう。俺が	VO_ortima.ortima_battle_0019
207	カヤが騎士団に残れば<br>圧倒的に仕事が楽になる
208	俺たちは楽できるぞ
209	…休み、もらえます？
210	イヤというほどな
211	頼みますよマジで
212	お上手。乗せるのが	VO_kaya.kaya_sys_0044
213	ロードマスターらしいか？
214	観測してあげる	VO_kaya.kaya_sys_0037
215	ニコッ！